（討論)如何杜絕便衣狗？

啲狗俾你捉到，又唔係真係開佢波
便衣冇成本，已經令在場人士喺惶恐之中

所以如果要令班狗唔敢岀便衣，
就要令佢地變得有成本/風險

推1

推2

推

推 好難拆

唔捉鬼
捉又唔夠打
唔轉dress code
冬天zip 衫都冇用

冇解

捉到-->打-->1分鐘內其他便衣到-->襲警
捉到-->屌-->1分鐘內其他便衣到-->鳩拉
仲要商場周圍都有
令到裝修風險高左好多

如果成班手足(無裝、和理非)
去藍店門口屌 唔郁手
屌到佢關門／客走
再去第二間 不斷loop 咁得唔得？

解決方法同麻包袋一樣。不過張name list長過聖經都未有人做、班曱甴點解要驚你？

popo strategy

1.其實冇部署，忠誠勇毅嘅佢哋係唔怕經濟攬炒
怕經濟攬炒嘅只係施生陳生嗰啲收成期買晒鋪嘅人
呢個係上面嘅指令
佢地只會不斷咁樣irritate你
每隔一段時間就會irritate你
目的係想你哋開花，捉晒有膽量行動嘅人
剩返嗰啲今時今日都冇膽行出嚟嘅，將來23條呀國歌戲出咗之後更加唔會夠膽出聲，所以嗰啲人響上面來講係廢嘅，上面覺得只要捉實夠膽行出黎嘅就代表成功

2. 有人受傷究竟可唔可以喚醒啲人or 輸出革命？遙遠有集中營嘅地方有人自焚有人俾人強姦有人俾人殺，兼且佢哋好齊心，佢哋而家成功咗未？

3. 其實我寫呢句出嚟係想同大家講,和你shop你只要夠多人,去啲鋪頭睇下野,靜靜地已經可以達致你當初想經濟攬炒嘅目的唔需要咁樣正面的diu狗,太揚啦，POPO 嘅接到order 嘅我point 1 已經講咗
琴日嗰兩個跌落樓嘅大命，戰場上希望大家有個安全聖誕

阻阻位，希望抽時間睇下同指教

每一個人既力量都係決定香港人成敗既關鍵

其實得兩個方法

一個係唔理佢 當佢地透明
一係直接開佢波 當藍絲處理

放火燒or用聖水？千祈唔好做呀

真係開佢波

人地就係想你捉，等你自己人內耗

正確方法，學堂主話齋，
就係不割+佢行一步，你行十步
例如，假設鬼走去爆立會玻璃，我地就衝埋入去
但要成功必須有文宣配合
大家要夠齊心